覺唔覺得今屆英超強隊要贏波好似好難咁？

強隊冇哂統治性，入波好似好難咁，其實係咪弱隊已經識守強隊套進攻戰術？黎緊足球戰術又要革新？

2020年問題姐

認真po咪搞事

弱隊都係啦，你睇尾個六隊

球迷既壓力對細球會有好大影響

鏝真係跌得誇張

上季無左sane已經廢左一半，但仲有牙路頂住
今季連牙路都變左電競師，正式死亡

其實大家都係人 都有極限
依家隊隊波都真係無咩邊個好出色

強隊個個星期踢兩場，弱隊一星期一場，你話喇

同埋 Dsilva

中場kdb 一個夠做啦 係班前鋒廢得濟

因為今屆堆強隊又要踢歐聯又要踢聯賽
下個禮拜又快車喇
根本冇得抖

弱隊不嬲贏波都難嫁啦

half space插入比其他隊睇通，對弱隊唔再輕鬆入波。

呢個係其中主因，賽程比疫症搞到壓縮左。

冇左牙路，禁區長期冇人接應，耶蘇鍾意出去攞波。

所以咪要換五個囉
比換五個人可以預防受傷又可以多啲戰術變化

達蛇好廢

真，唔明點解取消

我季初仲充滿希望

因為民主

2和b就踢得好

其實疫症過後都應該維持可以換 5 個啦
等多啲球員有機會落場踢

討論多樣野 你地覺得真你轉五個換人 啲傳統強隊會唔會仲難打咗 學你地話齋一週一賽同一週兩賽 五個換人反而仲比多咗機會啲夠氣夠力嘅中遊馬同你死過

細會一星期踢一場
後備兵源又冇大會咁強
就係諗住靠充足體力黎偷強隊分

其實klopp建議big6內鬥可以換5個都okay